今日一早嘅部署同指令都好清楚

製造話題，淡化星期日發生嘅死亡事件

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲